有無人好撚八卦？

我覺得自己真係好多事好八卦
平日搭地鐵聽到人傾計會特登除耳機偷聽 如果好笑我又會跟住笑

有時喺街見到情侶嗌交又會八下佢哋咩事

有無人都係咁

same，我搭地鐵唔玩電話，我會用鷹眼睇人電話個mon。

我都唔想。。成日俾人鬧我八婆

Wow笑左

好鍾意睇人Whatsapp 如果條友講啲嘢on9我會唔小心笑出聲

I know your feel 有時真係好八卦

屌 乜撚野鷹眼
不過有時我都會

你問呢條問題真係好撚八卦

咁我本身八卦嘛

鷹眼呢個term好正